荃灣走散曬 點聚翻人

屌你老母mon po狗

大家自己係tg傾
依家最適合hit and run
各小隊自己集合

Mon po狗死翻出去啦

含撚啦仆街

推

荃灣撚

狗遍地開花

？

手足呢